CSGO: Zotac搞個比賽點解可以搞得咁廢

先唔講佢地搞比賽但每隊都提供唔到Ser, 一係就爆choke.結果最後13場比賽 得3場係開到.
但重點係想講番班垃圾admin既判斷力
首先呢個係香港區資格賽

之後就有隊中國職業隊(Precious Genius)落左來報香港區打比賽,咁當然引起大把人不滿,跟住就好多人同admin投訴,指出

但個admin就話已經核對晒身份證,確保係全香港人既隊伍,而Precious Genius都有人發言話佢地有3個隊員係香港人

真係想知佢地除左Shun-Hei Ho, Man-Ho Yip 佢地隊仲有邊個夠資格打香港區比賽??

真係好唔合理,見到zotac既處事能力.個個都係咁指出個問題. 但admin仍然無視 由得佢地繼續打比賽

隊中國隊打唔掂南亞區既人要落來香港區搵食,打唔掂就咪學人組職業隊
同埋Zotac好心就專心出顯卡算啦 學咩人搞比賽, Server 廢, admin又廢.
一早知香港電競希望很細, 難得有個比賽.但沒諗到連Zotac呢種大公司都搞到成舊垃圾咁.
見到真係得啖笑

廢game

玩左咁多年
我都覺
咁認真做乜
外國比賽班友都係開外掛